d狗而家當左自己係美國隊長？

笑撚死人咩

咁撚肥做肥豬隊長就有

驚比人篤背脊

班狗懶有型，食屎啦

由你地覺得佢係型果下你地已經輸左